董建華視野早今年既中大學生會好多年#adore# #adore# #adore#

董建華視野早今年既中大學生會好多年

1997年初，候任行政長官董建華曾經約見當時的支聯會主席司徒華，要求他停辦六四悼念活動；回歸後兩年也兩度約見司徒華，叫他放下六四包袱.

領先咗20年

郁民都有
董建華>郁民>中大學生會
成班後知後覺

斷章取義 多謝示氾